[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265920807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265920807/answer/551772074", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u8fc7\u5206\u7684\u820d\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/536761747", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301192914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301192914/answer/545512997", "content": "\n\u7b49\u81ea\u5df1\u53d8\u4f18\u79c0\u4e86\u518d\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31689134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31689134/answer/559752704", "content": "\n\u521d\u4e2d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u73b0\u5728\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38316597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38316597/answer/551748951", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u552f\u7f8e\u6f02\u4eae\u7684\u6865\u6881\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/520473271", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/546246844", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/551378042", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/561377046", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305325339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305325339/answer/551073166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u665a\u6e05\u5185\u5fe7\u5916\u60a3\u4e0b\u8fd8\u575a\u6301\u4e86\u90a3\u4e48\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303502899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303502899/answer/545595246", "content": "\n\u5982\u679c1929\u5e74\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u8d44\u672c\u5bb6\u628a\u5269\u4f59\u7684\u8d27\u54c1\u652f\u63f4\u7a77\u4eba\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793e\u4f1a\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/555434154", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54915345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54915345/answer/569943879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u6ca1\u6709\u50cf\u652f\u4ed8\u5b9d\u90a3\u6837\u7684\u300c\u5e74\u5ea6\u8d26\u5355\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307780318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307780318/answer/570002070", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u7537\u751f\u5148\u8ffd\u5973\u751f\uff0c\u5230\u540e\u6765\u90fd\u662f\u5973\u751f\u9677\u8fdb\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/508148146", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54915345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54915345/answer/569355686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u6ca1\u6709\u50cf\u652f\u4ed8\u5b9d\u90a3\u6837\u7684\u300c\u5e74\u5ea6\u8d26\u5355\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308194055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308194055/answer/568197042", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u7c89\u79f0\u7f57\u6c38\u6d69\u5c31\u50cf\u7f8e\u672f\u754c\u6bd5\u52a0\u7d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47584454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47584454/answer/569725389", "content": "\n\u542c\u529b\u6e23\u6e23\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u542c\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21961293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21961293/answer/569839196", "content": "\n\u8111\u888b\u603b\u662f\u80e1\u601d\u4e71\u60f3\uff0c\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u81ea\u5df1\u7684\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/567299539", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308450019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308450019/answer/569566186", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u6263\u6263\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308450019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308450019/answer/569800624", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u6263\u6263\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308450019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308450019/answer/569666661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u6263\u6263\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308294396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308294396/answer/568945835", "content": "\n\u7537\u53cb\u5bb6\u5883\u4e0d\u5982\u6211\u5bb6\uff0c\u7236\u6bcd\u4ecb\u610f\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307244250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307244250/answer/566709457", "content": "\n\u53e4\u65f6\u5019\u771f\u7684\u5b58\u5728\u9f99\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5341\u4e8c\u751f\u8096\u4e2d\u53ea\u6709\u9f99\u662f\u865a\u6784\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306971754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306971754/answer/560293127", "content": "\n\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u4eba\u6c11\u7684\u7248\u6743\u610f\u8bc6\u5f3a\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273837093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273837093/answer/566955330", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u4f53\u73b0\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u6545\u4e8b/\u7247\u6bb5/\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20208383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20208383/answer/562456793", "content": "\n\u5730\u94c1\u53f8\u673a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u505c\u5f97\u90a3\u4e48\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47320215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47320215/answer/559922248", "content": "\nMIUI \u548c EMUI \u54ea\u4e2a\u4f53\u9a8c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32238123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32238123/answer/560821025", "content": "\n\u4e0a\u4e2a\u4e16\u7eaa\u7684\u8457\u540d\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u4eba\u7c7b\u7684\u8bbe\u5b9a? ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20708300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20708300/answer/565767040", "content": "\n\u897f\u5b89\u57ce\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40837057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40837057/answer/565600565", "content": "\n\u5e93\u91cc\u8fd9\u6837\u6253\u7bee\u7403\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u53bb\u4e86\u7bee\u7403\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/550030433", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6(\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u5f97\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/562771304", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/511958518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u975e\u5e38\u6709\u5229\u4e8e\u5e74\u8f7b\u4eba\u672a\u6765\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301768678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301768678/answer/537125085", "content": "\n\u5973\u751f\u6700\u8ba9\u7537\u751f\u5fc3\u52a8\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/508536132", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36737243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36737243/answer/553183375", "content": "\n\u72ec\u751f\u5b50\u5973\u6709\u5f88\u7fa1\u6155\u975e\u72ec\u751f\u5b50\u5973\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265533849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265533849/answer/553210783", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e0d\u505c\u5730\u63a2\u7d22\u592a\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281732460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281732460/answer/494770501", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298645716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298645716/answer/517052518", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u4f60\u611f\u89c9\u4f60\u7684\u5973\u53cb\u4e0d\u518d\u90a3\u4e48\u5b8c\u7f8e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/552391749", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20607351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20607351/answer/555272505", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u5982\u4f55\u5b66\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55071280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55071280/answer/565138366", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6697\u9ed1\u7ae5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/518842857", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289758966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289758966/answer/537397903", "content": "\n\u8d8a\u5357\u7ecf\u6d4e\u8f83\u5dee\uff0c\u8d8a\u5357\u4eba\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302100987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302100987/answer/549081836", "content": "\n\u4e54\u4e39\u7684\u5929\u8d4b\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/551447084", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/544401317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31995497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31995497/answer/568006158", "content": "\n\u5f53\u6559\u5e08\u6709\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286837417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286837417/answer/553791001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30240849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30240849/answer/534240538", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u571f\u8033\u5176\u7684\u4e16\u4fd7\u5316\u6539\u9769\u6210\u529f\u4e86\uff0c\u4f0a\u6717\u7684\u5219\u5931\u8d25\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301652791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301652791/answer/537472708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u6e38\u620f\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u9a82?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300770645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300770645/answer/523376682", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u4eba\u751f\u91d1\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307758373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307758373/answer/568980000", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u4f1a\u770b\u4e0a\u7a77\u5bb6\u5973\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u60f3\u5ac1\u5165\u8c6a\u95e8\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285181189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285181189/answer/516739929", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u51c9\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/559269842", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67812157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67812157/answer/538165977", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u83dc\u91cf\u5927\u4e14\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/535194158", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952210/answer/564866011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u5f81\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u88ab\u770b\u51fa\u662f\u72ec\u751f\u5b50\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50986173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50986173/answer/520364364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289081284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289081284/answer/500417605", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u820d\u4e0d\u5f97\u632a\u5f00\u773c\u775b\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292177780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292177780/answer/568439371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e13\u79d1\u4e0d\u53d7\u4eba\u5f85\u89c1\uff0c\u4e13\u79d1\u751f\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272065178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272065178/answer/568282019", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7956\u4f20\u4ee3\u7801\u88ab\u79f0\u4e3a\u5c4e\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307758373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307758373/answer/568670695", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u4f1a\u770b\u4e0a\u7a77\u5bb6\u5973\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u60f3\u5ac1\u5165\u8c6a\u95e8\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356522/answer/522735887", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\u80fd\u4e00\u6b21\u62ff\u51fa\u4e94\u5341\u4e07\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21921531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21921531/answer/547679980", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u53e3\u7ea2\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/535552646", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65801004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65801004/answer/568871215", "content": "\n\u5370\u5ea6\u6bd4\u4e2d\u56fd\u53ef\u6015\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308450019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308450019/answer/569561812", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u6263\u6263\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308276853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308276853/answer/568535486", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c60\u5b50\u9000\u51fa\u300a\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23647187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23647187/answer/568803695", "content": "\n\u5728\u6ca1\u6709\u5bfc\u5e08\u7684\u6307\u5bfc\u4e0b\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u5982\u4f55\u9605\u8bfb\u6587\u732e\u3001\u63d0\u51fa\u521b\u89c1\u3001\u5199\u51fa\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302987255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302987255/answer/569339192", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6bc1\u6389\u592a\u9633\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304848906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304848906/answer/569321541", "content": "\n\u7384\u6b66\u95e8\u4e4b\u53d8\uff0c\u674e\u4e16\u6c11\u662f\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u8fd8\u662f\u5175\u884c\u9669\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307359849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307359849/answer/565154868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u6f7c\u8001\u5e08\u4ece\u817e\u8baf\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670989/answer/556959478", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u7537\u670b\u53cb\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/566392215", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25378124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25378124/answer/567314662", "content": "\n\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u4f53\u91cd 120 \u65a4\u548c 100 \u65a4\u7684\u4e16\u754c\u662f\u5b8c\u5168\u4e0d\u540c\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301171352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301171352/answer/565941154", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6349\u5230\u4e00\u53ea\u91ce\u751f\u6a58\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308294396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308294396/answer/568482097", "content": "\n\u7537\u53cb\u5bb6\u5883\u4e0d\u5982\u6211\u5bb6\uff0c\u7236\u6bcd\u4ecb\u610f\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302111437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302111437/answer/564045389", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u88ab\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21840295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21840295/answer/555887449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u4fca\u6770\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952210/answer/562048013", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u5f81\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u88ab\u770b\u51fa\u662f\u72ec\u751f\u5b50\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306461848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306461848/answer/563036651", "content": "\n2018\u5e74\u8fc7\u53bb\u4e86\uff0c\u8fd9\u4e00\u5e74\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21606264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21606264/answer/566947146", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8fd0\u52a8\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u5973\u751f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304396738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304396738/answer/566369982", "content": "\n\u65e5\u672cGDP\u505c\u6ede\u4e4b\u8c1c\uff1f\u6700\u91cd\u8981\u7684\u539f\u56e0\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68192857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68192857/answer/503836803", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20768038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20768038/answer/564062486", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u6807\u51c6\u7684\u6df1\u8e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273711203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273711203/answer/544329940", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/511779103", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/556803106", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274042137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274042137/answer/523451790", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u9762\u5bf9\u6ca1\u62a2\u6551\u56de\u6765\uff08\u6b7b\u4ea1\uff09\u7684\u75c5\u4eba\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u4ece\u60b2\u4f24\u4e2d\u8d70\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34486946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34486946/answer/544353262", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u540e\uff0c\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u5bf9\u8001\u516c\u5f88\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303429978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303429978/answer/545705973", "content": "\n2018 \u5e74\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u548c\u9886\u57df\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u5927\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51431266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51431266/answer/545196093", "content": "\n\u70b9\u5916\u5356\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301311411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301311411/answer/539720868", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u548c\u59d1\u5a18\u804a\u5929\u53d1\u4ec0\u4e48\u8868\u60c5\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/561939911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308045928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308045928/answer/566889688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u540c\u6d4e\u5927\u5b66\u533b\u5b66\u9662\u7814\u7a76\u751f\u9646\u7ecf\u7eac\u7591\u4f3c\u56e0\u4e0e\u5bfc\u5e08\u9646\u7430\u541b\u4e0d\u5408\u8df3\u697c\u81ea\u5c3d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55071280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55071280/answer/567923072", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6697\u9ed1\u7ae5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181406/answer/513197860", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9886\u5bfc\u8981\u7528\u4ee3\u7801\u884c\u6570\u8861\u91cf\u6bcf\u4e2a\u4eba\u7684\u5de5\u4f5c\u91cf\uff1f\n"}]